好奇問下 有無人有收集開玻璃樽

姐係酒樽呀汽水樽咁
我絕對唔建議大家拎d樽去掉人
一陣有機會割傷人
又搞到成地玻璃碎

我講緊環保喳

回收玻璃樽
愛護地球

玻璃樽d酒鋪食肆應該好多
唔好當垃圾
要盡量回收